[突發] 北角有鬼

去北角係有人set 局嫁

明明手捉7:00 都未com 好曬去北角
7:00 成北角既店舖已經close 曬

邊布可能噤快收到風

一早收到風 on9

噤撚快